中南海上演「你死我活」戲碼！郭文貴：習向江曾王勢力全面開戰

又黎

六四中共毀滅，氾冰冰性愛video，新中國聯邦

今時今日仲分江派習派

關我撚事咩

真，理鳩佢咩派
咪又係共狗

又係條鳩up佬
但維尼之前唔係話好信任王歧山既咩？
而家反左面？

仲未係18樓跳落去？2021喇喎

咁你講8000萬全力擁護習近平, 都無人信啦

佢地係分好多派, 但唔代表佢地對香港態度有分別

香港人要配合向淋病開戰嗎

唔會好似維尼咁on9先，維尼將成個支那不斷倒退

郭先生重未跳

冰冰片仲未找數

佢覺得佢依家係收成期, 以前一切都係一場戲, 改革開放就係放網, 今日中國夢就係收網捕魚

唔係維尼ON 9, 而係呢個時間點到佢姐

好似話, 任何騙案最後總有一個人負責去呃受害人, 但之前做果D準備功夫, 果D人無直接呃, 都係工作人員黎.

維尼守尾門自然覺得乜野責任都係佢, 但實情佢只係行緊本來個plan.

中共本身就係一個巨大老千局

連登只有冰冰派

往死裏打吖嘛得啦

都唔會係江系啦

咪係
舊數未還，新數免問

以為潮文

氾冰冰條片有未

中共的確係有分派

但 江澤民、曾慶紅、王岐山 呢三條友已經out哂啦
仲點樣挑戰習近平

你話李克強 都可能有機會同習近平一戰

放出王歧山食冰冰鮑圖先講喇